追故模式可唔可以改改？

可唔可以比個option 做轉樓主/想追post 嘅人果個post 嘅底色？
有陣想追故又想睇內容又驚飛左某個人嘅post

慘 幫pish

push

pish

hood suggestion

推